[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [410] 天下第一眠武撞牆刷爛輝

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

M位爛輝 打法參考 6'02 4人 太刀視角

－－－
順便宣傳下

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

入去 撳 /task 拎任務
Retweet + Like + Reply
國際戰線長期好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

Twitter 國際戰線有網頁版喇~

一齊讓抗爭成為日常！將香港聲音帶出國際！
－－－

1. 傷害夠就入火山區
2. 傷害夠就入尾區 角唔再鎖血
3. 滅龍石cut 依然有效
4. 爆g 紅身依然有效
5. 黃眼可以撞

打咗條新嘅

朝早9點都爆到post

咁都比絕影巴搶到

係咪有眠武撞牆速刷爛輝示範
求片

天下第一

一起身望下個po就搶到

集氣召喚眠撞大師出嚟拍片眠死隻爛輝
之後佢就會話咩要賴就賴辻本咩撞場無雙
lm等待眠撞流ta入埋三分台

零解大師大弟子lm

我唔收生

留名

留名等睇爛輝武器升到LV10 LV15

冰牙龍已經好煩

係
其中一隻好唔想打既野

逼玩家用軍事化狩獵，4把徹甲射到佢起唔到身

零解插死佢

部份屬性赤武已經退役

有冇人升帝王雷輕同帝王冰輕，同雷赤輕冰赤輕，佢地邊把勁啲，見帝王武仲可以零件強化

noob lm

見NGA講話輕弩得援擊可以一戰

渣渣輝留名

聚魔雪地火山挖骨採礦

爛西武咁廢依家等煌黑

援擊真係超班，除左攻擊低赤龍龍弩少少，援擊無偏移、反動小、填裝速度快唔洗綁利刃已經贏晒

琴晚同friend打 call SOS, 三場啲街場隊友都三貓

lm

天下第一眠武是什麼東東

援擊剩係打通2，除左援擊其他輕弩最好用返赤龍，赤龍弩攻擊高幾十、彈數多幾粒，如果你一定要玩就用返鎧羅迫擊輕弩射冰彈

不過重弩有屬會好似可以反cup赤龍，不過無詳細測過

前兩個post d花生黎

定係炎妃冥燈+赤冥B

坐等眠武撞牆流速刷爛輝既片
尋日俾佢燒到變傻仔

4同5估唔到

四同五

赤龍冰弩無錯，係咪覺醒 屬性彈數3+攻5555 ?

尋晚用雷赤輕同冰赤輕玩，覺得輸出都冇乜大問題，射程又遠

我打算用風暴槍+冰弩玩
整一個赤武好高成本

可能新手打過渡裝
我嗰陣想整真利刃
為左粒天鱗都有份貢獻左十幾隻迅龍

唔用天龍人券?

你有冇用save&load 同換路線? 識洗嘅話一把大約700點，即係打兩局兩回殺拎到嘅龍光石夠洗一把有凸

唔識阿

ps4 有冇巴打有聚魔歷戰蠻顎
我可以開番珊瑚 雪地 火山 lv7既比你

1.應該洗左核心技先（例如裝填數3/真髓）再洗其他，因為覺醒等級越高每洗一次需要嘅點數就越多，「攻擊」呢d公廁技可以最後先洗，因為擁有「攻擊」太多會提高抽到「攻擊」機率，間接減少其他覺醒技出現，同一道理如果洗到「裝填數」1或2都會更容易出3，本身有真髓就會容易抽到其他真髓

2.洗之前要save先，洗完唔啱就揀退出到標題（唔存檔）佢就會讀返你前面未洗果個save，係頭幾個累積是但揀一個取代原本果個覺醒技，之後路線就會轉

3.如果轉左路線累足廿次都無就可以換第二把由頭洗過

如果一野啪一粒剛龍光石落去，多左啲點會唔會留返下次強化？50點好似冇機會用

慳返黎換顯玉呢啲更煩膠嘅素材

會，好似你用鎧玉升防具咁，例如你把赤龍武抽一次要廿點，你用左剛龍光可以抽兩次，剩十點會keep住

thanks
依家套裝怨恨+冰屬+精靈加護+體力3

皇金盾斧睇黎淨係做冰, 水, 痺賊就夠,
其他屬性雖然屬性會心同攻擊力贏左,
但屬性值低少少,
無洞,
斬味悲劇,
一掉到藍斬即刻輸俾赤龍

暫時淨係整左把帝冰盾斧，零件強化埋，勁過冰魚好多

睇標題就知邊個開post

Lm again 咁快又要開

要用埋解3

一日一個po
今晚有冇場

有冇師兄開區而家？
想搵人帶我聚魔升lv

裝填數係直接洗3出嚟定係由1開始強化
如果我出咗1下一步係洗2出嚟定係可以出其他技?

4係咪俾恐暴龍殺到上榜

屬性改弱咗，啲數字比預期中低

我覺得都ok嘅，用大爆G令到佢變紅左之後，但有時見到啲個位數字

自己慣左有就即攞 再慢慢升上去都ok 好似洗左咁耐未見過有3出

要升個把係帝王冰盾定鎧羅冰盾

由彈數1開始，拎左彈數1繼續累積，如果出2就拎埋2之後繼續累，有2就好快出3，最好抽晒彈數同反動呢d先再抽攻擊，拎完攻擊就會開始影響機率

條貫通線盡量長d，密食當三番

Thank you
我把冰弩就係咁刷
好彩無錯
不過而家卡緊最後一個攻擊5

試吓用激昂金獅重弩，徹加擴咁打
頭幾區會快好多

用擴會比近戰隊友屌

爛輝件裝著完左右搖下個角色，會見到好神奇嘅事 （女角限定）

100先得

有無外觀裝

砌左把帝王雷5 lv彈夾一樣反動一樣
仲有一個零件又係上重化
貼皮完單發傷高d直觀Dps唔覺得會勁過冥赤

瘋狂左右搖
過咗半個鐘都唔知
真係好正

我見到面板攻擊力低過赤武好多，同埋子彈量，赤武個循環輸出好似高啲，真係唔知屬性會心仲有冇用

無反動少無乜意義

身咁長都擴中隊友，抵屌

結論係輝龍要整弓？

帝王冰

個個都衝去打頭打手都可以擴中隊友

金慘爪槍有白斬，升到rare 11，貼皮全貼攻擊，客製2攻1回，加埋無擊好似可以拍得住赤龍槍

差d都唔緊要，剩係個樣都贏赤龍槍

但依家可以改外觀

斬斧整咩外觀好

內置30%會心，淨出弱特挑7都夠玩達人藝

宮廷或溟波外觀

呢枝重弩有冇咩技能要配出黎
玩開輕弩未試過重弩

玩緊真利刅得7xx防洗唔洗強化吓好撚痛

感覺800-1000 防都無咩分別

絢輝龍D武器名我睇唔明

帝王金係咪講你把武器最勁？
後面個名（岩賊、屍套)係個武器有咩技？

我想問玩援擊通2速食最高攻係未升到把野lv5,客製5零件，再客製攻擊力，好似把野好但攻，零件加得5攻，求指教

好低攻

一定係帝王,
鎧羅係垃圾

後面個名係分屬性類
帝王武器自帶屬性會心

姐係絢輝龍D武器只係令你D屬性攻擊勁D？

要提高會心先有機會觸發增加傷害
ib 屬性唔太識

Lm

仲要唔要

要阿

著成套冥赤裝，屬性攻擊推到6lv，武器改到有三級屬性增化，咁應該最勁

入緊 打完你有咩怪想我開番?

等我打埋隻黑角先

有冇最強徹甲榴彈3裝推薦 冇玩好耐

咁絢輝龍D武器勁係邊？D人有有冥亦龍嘅武器點解仲要刷絢輝龍嘅武器？

新人，唔太熟屬性呢D野只係知屬性相克會高攻D

4猛碎+1齊天腳
好似係

武用赤水弩定金師重弩勁

重弩 新金獅
輕弩 冥赤水弩

攻擊力唔係相差好多好睇個人想玩輕弩定重弩

援擊即係邊把

鎧羅援擊輕弩，玩通2

推

唔該哂巴打 有冇咩怪想我開?

同問

獄狼thx

ok 入緊

推曬貼皮客制無擊都唔夠赤龍全攻高傷
算把啦

會咩
出歷戰王？

反而覺得赤龍應該出歷戰王

復活冥赤武，屌打哂所有野
然後又復活爛輝武，屌打返冥赤

可惜無擊今集弱咗

thx！

想問下打爛西邊把近戰武器好用
尋晚打左5-6場徹3 就手指痛

太刀

帝王大劍升爆後好似好勁，1440攻，屬性有600幾

1500屬 計埋會心1880

.......
一下超解扣幾多？

呢把係斬斧 冇超解...

想問弓 係咪全部都可以升級？

睇落除左水無強擊都得?

熔山果把？

零解先岩

SYG下午爛西場

輸出性力如何？

仲有粒真龍光石未出

未打過join唔join得

劍mode/全輸出型上車贏一條街

想整把
點樣先抽到
依家去咗煉金抽咗好多次都冇

求技能分享

藍斬

應該係滿會心，強持三，（整備三？），同埋啲攻擊技能
冥赤套好似已經有超心

常規應該係呢套
我自己一個屬包埋無傷赤龍斧 total5種
費事全po了

好多高mr巴打
有位就攝，實過到

鍊金婆婆用龍骨嗰嗰有冇人抽到好珠

我見會出rank11

我冇玩開整備 你哋自己調翻啦
但屬6 要必出

應該出挑五先定怨恨五先？
但係挑五又可能太多會心

好，唔該
今晚開機洗返把

5把帝王屬都用得？

爆咗會心了 不過其實應該挑5好d 怨恨唔係好食到

5把可以玩上車
但地劍只可以冰雷龍

正， 但龍屬最高得1400 ?

咁我都整晒咁多把先

你整把眠先喇

上車真係爽左，成百一下

係喎，唔記得咗添
冥赤把把整晒同客制埋
依家要刷爛輝啦

上車中間啲爆炸好似食屬性多啲
都咪話唔過癮

客制要吸血？

貼皮火水最後一下要貼斬味
其他三把攻擊

龍應該都高過赤 呢個數未計火龍會心

強化完帝王弓係咪勁過赤龍弓
係既可以整返哂D弓玩

想問屬弓裝 銀火4套 定 冥赤套好
上個po問過冇人理

如果你玩開弩
對弩嘅技應該有一定認知，我唔講太詳細
主打徹甲同擴都係炮術5 同 攻擊力
然後就自行決定防性防強之類

裝可以睇吓臨碎套

唔該哂今晚試下先

無玩弓俾唔到意見

巴打可以參考下巴哈篇文

冥赤beta*5

上車吸唔到血 唔慣

冥赤3件+冰咒2件（身腰） 技多啲舒服啲，但會扣血，拍得住銀火4件

有帝王武5件冥赤

?

咪同你平時刷歷戰調查出啲珠一樣

刷完粒玉後唔鬼打佢，好煩

多謝你
就係睇完台仔 想睇下呢邊有冇其他心得
呢排台仔好少出實戰數值

爛輝點心紙：
用嚟mark住邊啲武已經有

我睇開依位youtuber
火: 王, 冥赤5件
水: 冇強擊瓶唔建議轉
雷: 鎧羅,銀火4
冰: 王風漂. 冥赤5件
龍: 屍套 , 爆碎+冥赤3件

唔想打呢隻閪野
想問下有冇武器/裝係好值得入手

點解你推到1500屬

好似玩得過
個人覺得爛西易搞過赤龍
缺點只係我唔多想打白斬
但屬瓶開瓶係咪快過強擊？

推，好多69 carry

多幾條龍就3舊水

係，飛天連擊一下好似已經開到瓶

M位定上位刷武

唔講唔記得仲有金票依樣嘢
係時侯抽埋剩返個4把

唔求攻2
比一粒強壁 鐵壁 同 心眼
我就滿足

如果改白斬達人藝唔出屬攻冥赤5件
純普通輸出裝臨爆兩件炎王三件
主玩物理當屬傷係補
打走地唔知又咩傷害呢
我無玩斬斧
之前練果時整左把冥赤斬斧強瓶成日都開得好慢...

睇黎巴打岩岩玩冇幾耐心眼2月尾官方送左俾全ser 1粒 鐵壁銀票好易出 去聚魔掘下龍脈石抽堆銀票就好快多到唔想要

太刀有無咩外觀零件靚
整左個爛輝基底唔知用咩零件好

點解 冥赤會屌打銀火?
睇台仔套5件頭無看破1体術....???

睇唔明勁係邊

利申: 未試 冥赤, 一直用銀火

宮廷同溟波

宮廷琴日整過我覺得一般般

M西
推

吊牙3月中先玩返miss咗粒心眼

宮廷雙劍好靚，換走赤龍個樣

強壁我一場熔岩魚就出左

黎緊，未打過求大佬carry

我都覺 但我唔玩雙刀

三場熔岩魚出咗心眼同強壁

太刀用和光同三天skin 有番d日本和風感覺

銀火套赤龍弓打炎王頭軟左鋼射98 (強擊) 91(接擊)
5冥赤帝王水97 (接擊)

整體上帝王水依然贏

微波太刀都幾靚

400mr
出左人生第一粒貫通珠算唔算

廢J想問問帝王雷輸冥赤幾多
鎧羅雷要屬解3廢J用唔起

地下啲閃同上位一樣會出玉

天祝嗰把打出去會「清清」聲 好搞笑
同埋你可以整完睇吓啱唔啱心水 反正啲素材會退俾你

帝王雷我實測過
金火龍例 爆頭情況下 有穿屌打衣 (散彈+挑戰)
銀火冥赤弓鋼射最高102
帝王雷最高105

鎧羅要裝到屬解 要犧牲體3 擺明ta用

啫係帝王雷其實唔輸
只不過鎧羅雷勁少少
咁廢J我都係刷帝王雷用
謝巴打

強擊瓶開瓶最慢
通常都係飛天連擊之後地面屬解駁飛翔爪就儲滿

有無方法快啲升隨從道具Level
刷左幾個鐘活動 歷戰Juno都未滿

斬斧用緊炎妃底加風飄零件
幾靚

想問點解隻爛西龍會離去

上位定M位？

輸出唔夠

同埋點解我接唔到街場 淨係自己開到

M

即係樓上巴打咁講，輸出唔夠

多謝大家提供實質數字

都係要刷返把帝王雷

推，個場地下都執到玉

有冇危3團
爛西打左幾場真係冇動力打

雷用冥赤頂住先
都滿意既～ 係水未整 想睇下邊把好再整
素材貧窮戶

無錯喎
小妹team -1

而家台仔好似推屬性數值 屬攻 多過推會心
1體術用強走藥補返

今套爛輝龍衫真係不得了

冇得整外觀 乜都假

鎧羅銀火仲夠位加到解防3咩？

太刀撚心眼珠算唔算好有用？
始終彈刀就無得見切斬

正常唔會彈刀 而且氣刃自帶心眼
除左打熔岩龍

太刀目前砌左兩套 因為珠有啲廢既問題
一套可以攻7看破7挑7弱特3
另一套攻4看破7挑7弱特3超心2
係咪後者好啲

PC有transmog搞下就有
你想著健身套 甚至淨係著內衣都得

想問下師兄有冇方法快刷龍脈碳

打金獅同猛爆條尾彈到怕

-1 爛西

無天龍票
陣間刷下先

帶隻貓入競技場hea 由得隻貓打

好殘忍

Mr-40去到100 中間你地打乜升

受惠於M爛輝的肉質連操蟲棍都咁大力

繽紛色彩
或者雷狼順便刷下珠咪得

無能有錯

有冇方法解決50382-mw1？
我更新完救爛咩都入唔到
試過改iP咩都唔得

要撞哂牆先好打，三區要食哂落石，如果唔係嘅話單人5萬血再加DPS判定都幾頭痛，撞走佢20%已經差好多

龍紋裝差3個剛角，點算

聚魔拎定唔同怪嘅素材先 打危1,2歷戰
中間刷下豬就100

想問刷珠是咪打活動歷戰雷狼龍最好？
小弟最近一兩月玩PC版

活動:睡眠與麻痹， 色彩繽紛（四鳥）
有人會刷聚魔

幻化宮廷武果張卷要打乜任先有？

用激運卷+活動雷狼>危3>活動雷狼

記得係最尾嗰頁嗰隻

活動冰牙龍

祭票？係嘅打活動：鬥技場的白色情書

我屌 有人最後一貓同龍同時死 計我地輸

大鎚前期係咪角龍裝最好

有咩珠係手

thanks
好有用

冇啱用刷緊

頭先打咗幾場，一場出兩粒收工
有場兩貓完咗，唔好意思

KO體力，痛擊體力

刷完放角龍套？

啱啱先買ib發現根本唔同level
比主線隻冰牙龍sm
打成半個鐘先打贏

彈刀 = 你打錯位 = 你要反省下
貝爺除外

貓的生命保險同報酬金保險其實有咩分別

1樣
可以同1場各使用1次

有無聚魔狂刷團?

兩個開哂嘅話可以貓4次, 第5次先game over
報酬金保險隨機出
生命保險長期有

其實今次隻爛輝齊左衫可以收工.......得幾把屬性近戰輕微好過冥赤
輕弩得把通2速射
重弩你唔同我講屬性彈
弓唔識

打吓雷狼龍刷珠 客製吓啲武器 好快100mr

全身採集裝同謢石加強走 武器用長槍周圍衝 樹林/沙漠/珊瑚 簡3個or2個掘 不停loop 冇記錯loop 1個鐘應該有蒸汽機一定有5位數 再唔係仆街啲就入人地啲場亂掘 但一定好快俾人踢

我自己珊瑚/火山/瘴氣3個輪
貪火山同瘴氣近
採集裝放埋耐瘴/耐暑就得

樹林有啲位要上上落落好煩

多謝師兄

仲有耐麻，d仆街蚊好煩

唔明點解威嚇要整到嚇唔到啲翼龍同垃圾蚊

屌你 一場都味win過

最煩係D奇面族
大劍第3野儲力斬準備大大力爆落去個陣俾佢D飛刀整麻痺

我都經常2貓

想試下玩劍斧上車零解
校服係咪王妃頭手腰B加猛爆身腳B？

赤龍劍斧醒覺睇網上教銳5攻6555

想問係咪刷雷霆鳴神降臨 呢一個歷戰雷狼龍打珠

係

拳願巴打

但係奇面族都成日幫你麻條龍，打和啦! super!

碎光太刀係咪本身已經爆斬味架啦？

推一推先

想問有冇邊套m位防裝啱新手過主線
著滕龍set比怪撞兩下就差唔多死

我果陣打冰牙龍都兩貓

defender夠做

咁啱嘅 呢到都笑照初見

以前用太刀
但都係斬擊斧好用

玩整備五嘅話係
唔好唔記得落強持三

零解唔扣斬味同九十刀白斬乜都夠
唔駛磨刀

呢套裝如何?
同埋點解我見唔到輝爛龍既裝俾我整?

依家有攻五護石

打爛西 用貫通點砌

炎王套效益好過角龍
玩暈點會夠撒甲嚟

Me散彈貫通都係咁砌

覺醒差個反動

集中要？

影果時未洗到
而家有啦

大劍攻擊屬性比唔高，優先出曬物理技能先

點樣先升到你咁高屬 客製哂先近千

好sad過左冥赤先知冇左個反動

差3粒赤龍剛角，點搞好

MOD

搭時光機

獄狼

斬擊斧好難玩比我玩到似弱智仔咁
唔知係咪玩得太多輕武器 玩唔慣重武器
用緊劍mode 條龍走左 又要收武無左劍mode
同埋有冇話幾時用三角形 幾時用圓形攻擊
太多款式攻擊

係ps4 sitting 將時間較番去22號

爛輝龍值唔值得返去集會所囉武器?
佢d武器係咪廢?

想問宜家屬性值上限係點計？

緊係碎龍./

最衰個外觀無得set到三天刀

直接r2咪劍mode

R8 - 1: 鎧羅太刀．火-------------------「評價S」
我屌得呢把值得打

爛西出左第一粒超心體力

外觀有得整喎

你睇緊舊時啲評價? 唔可以套用落依刻架wo

講起三天刀 個鬥技場難打到仆街 廢裝打普通怪仲難過打歷戰

客製一格會心著埋衣裝就滿會心
唔知爛輝龍有冇招式威力值表
不過我自己打落覺得2盾防性5/3盾防性3已經好穩可以硬食曬火山區洗地版熔岩

巴打我見唔到有 定係要有某啲素材先得

所以我唸緊返唔返去打好

Ps4係咪死咗ser...

冇鐵壁解放

聚魔 要點先可以增加引條龍出黎既數量

邊度有?

工房客製武器果度

吹雞搵巴打幫手，兩個人好易S

要擊龍王硬幣, 英雄王硬幣, 靈脈的剛龍骨, 靈脈玉各一

如果有三天刀外觀就唔打了 不過鬥技場係我玩mon hun咁耐覺得最難打既野

ps4刷爛閪龍有冇場

Thx巴打

有無比較爛輝弓同冥赤弓邊個好d

搭單問獄狼龍外觀有無
揾極都揾唔到

開左-15
4Mkh hKFw vjmi

係wo

D 珠邊有咁好彩咁靚

有冇計埋冥赤個拔刀加屬果吓？

仲學梗點打 貓車唔好介意

弓同雙刀可以一戰

想問下有咩分別。利申我本身淨係dl左 psn個個免費mhw.想買埋dlc。

唔洗放爆G炸紅黎打

阿婆煉爛輝武器鍊極都無冰盾斧

ps4有無人打雷狼龍

我發現爛西
鎧羅眠笛可以一用
全貼攻擊308基礎可以上無擊有320攻左右
同樣打白斬的冥赤爆因為要打上一個譜
只係去到315基礎
應該係有少量提升
如果你無視爆傷的話

正

去到幾點
晏啲入

同捆包=連本體買
你本身有mhw買追加內容(dlc)就得
Digital Deluxe就係睇你想唔想要Digital Deluxe送嘅嘢
-《Monster Hunter World: Iceborne Deluxe Kit》
防具「銀騎士系列」(外觀裝備)
追加動作：舞劍、敬禮、單膝下跪
追加貼圖套裝：調查團成員套裝２、溫泉銀猴吉祥物套裝
追加面罩彩繪：龍紋
追加髮型：優雅
追加家具套裝：傳統家具套裝

有冇人實際用過冥赤套+雙刀?
想問下客制吸血好唔好 會唔會太影響怨恨
btw新雙刀真係完壓赤龍

I know that feel bro 今日用咗好多上位爛輝料去鍊返嚟一把完咗第二把又好快出

爛鳩之中邊把雙刀勁？

所有屬性都贏赤龍

我淨係配左帝王冰同雷 用冥赤5件
兩把都係屬性期望值接近 但物理期望值高銀火4+冥赤雙刀一截

好多得藍斬

得火係藍斬
你鍾意咪繼續用赤龍 我計曬等效屬性 物理 試又試左日藍斬都已經贏曬

3ufH 8Nbw u6jx
爛輝-2
利申：新手

嚟緊

咁我係咪就咁係psn買就得？買完裝完 搞掂？

有冇用吸血?

刷夠爛輝，有無巴打刷番危3

新手+1 okay?

想問點用時光機

無 體3又回性3唔洗啦

我想試下吸血 睇下對怨恨影響大唔大
唔想空亂舞而死

唔算大 因為雙刀不嬲要用圓圈走位 肯定會空刀

長槍客制麒麟外觀長到個畫面睇唔哂

nvm啦
輕鬆打就得

M位爛輝 打法參考 4'44 4人 斬斧視角
1. 傷害夠就入火山區
2. 傷害夠就入尾區 角唔再鎖血
3. 滅龍石cut 依然有效
4. 爆g 紅身依然有效
5. 黃眼可以撞

再打咗條新嘅

奶片 斬斧 大劍 輕弩
4'46 爛輝

4'44 大劍視角 on9左

用哂啲料鍊金抽武

ps4有無人打雷狼龍？

用哂啲金票

請問危3係乜？

貓車王

調查歷古龍

噢，我未到50

有冇code入

更正少少 唔一定係歷古龍
危3係危險度3調查任簡稱
歷金獅 歷金火 歷銀火 歷獄狼 歷紅蓮爆麟 歷煌怒恐暴都係危3

衝到100再算

咁一定係雷狼龍
我覺得你幾本珠夠嘅話應該沖左進度先
刷珠唔會令到你實力大增

帝王冰盾斧除左斬味 配赤龍全套勁到

聽講入面有巨鑽

有冇人會用龍骨去鍊金婆婆嗰到去鍊珠

想問下 而家輕弩既裝 普遍都係用冥赤龍

繼續招危3

雙刀最後個客製加銳定加攻好？
如果加銳既話 條銳利度有少少變化 但實際有冇用？

除左通2速射其他彈種都係赤龍弩

想問下斬斧有邊幾把渣渣輝值得升?

如果你話配裝，除左四色屬性彈其他彈種都唔係赤龍5件

想問下咁多位玩通二速射既話，援擊定射擊會好d
後者可以用無擊但相對小左3粒彈

假如我用5件裝都係冥赤龍裝既話
到底 利刃好定還是推哂水屬 好？
始終裝送果堆技真心唔實用

援擊，反動小，填裝快，無偏移，可以打眠麻

利刃，屬性強化用珠出，4粒1級+1粒2級

pish

輕弩視角

卡咗係MR99 要點先開到任刷

好正笑撚死

唔係要打juno咩

聚魔升一區上Lv5
之後打Juno

想問下刷怨恨珠應該去邊？

仲要升到上5
依家先3

又唔使喎！我一番到去月晨就有得接打Juno任

原來唔使 差啲fake咗你 sor

聽聞係聚魔打得夠多唔同既龍就得

無ps4 ching刷活動雷狼?

我估唔係 應該係地區Lv總和到某一個數值就得
我琴日咁啱就係MR99 試緊點先接到任 我淨係放陷阱 升升下就接到

有無巴打carry 幾場爛西
街場好撚廢

PS4 4dcR 2EXi Eaxk

差2人

啱啱收爐 聽朝要返早
聽晚會唔會打？

可以呀

琴晚玩聚魔既巴打們今晚打唔打呢？

等我打多陣爛西先？

一齊打爛西？定有場已經

差1個

拔埋刀都上唔到1500

有冇人有整帝王眠斬斧？想睇下個眠值

等爛西場+1

第一次打爛西有無巴打願意陪下

打緊呀sor

pish 爛西場

想問下巴打玩輕弩徹甲會唔會唔夠彈用？30+9+9好似好快用哂咁 有無數錯？
定會成日返去補？

@油雞 你把爛輝武點推到咁高屬
我揾咗把帝王劍斧屍套跟住你個砌法
但屬都係得700幾

一般4人/solo用曬就差唔多捉得/死
唔料料用就射埋徹2
都唔夠料就可能有人freeride

1粒徹甲lv1+火藥lv3=兩粒徹甲lv3

即係39x2+9=87粒徹甲lv3

有真彈節/彈節會再加30%/20%

舉武器 要劍mode 赤龍5件 屬性瓶加成 推出黎

用輕弩多數射晒捉得，用激昂重弩因為彈數多又唔洗迴填，好快就射晒

無人開

唔該哂

順便問埋，係咪五屬整哂

終於連MR都到三位數
用榴3炸juno 15分鐘暈左十幾次

巴打係咪打

輕弩把援擊係咪得一把?

嗯
水火斬味有d短 有大磨刀魚嘅話純上車ok

係呀

曲

好，咁我整三屬算

想打歷戰霧屍 歷戰猛牛 歷戰硫斬

好似三樣都無乜入左黎先

等你開

打埋呢場開

D聚魔料又開始唔夠

爛輝盾斧有邊把勁過赤龍？暫時淨係洗左把冰出黎，有無其他屬性勁？

有冇玩弓既巴打可以分享下配裝？

有冇ps4危3

火都得 物攻比赤龍高 但屬性一樣
不過絢輝火盾冇位防強而家仲諗緊用邊把
因為都係用佢黎打溟波同冰咒

曲?

帝王太刀到底係玩堆屬性護石定堆攻
定其實係垃圾
有冇咩新可能性
用翻冥赤好過

想問你係咪塞護石埋屬?
會唔會用埋龍紋加屬性傷定要綁達人藝?
介唔介意些牙下你配裝思路

係，鎧羅迅擊弩-援擊

屌，打左7場街場都未過m 輝12點幾打到依家

打街場可以帶定2粒大粉塵+4 set材料去合，見到隊友比條龍追咬就幫佢地回血，我有幾次都係靠呢幾粒粉塵先過到

好，試下先，唔該巴打，平時都係帶13set 細粉就算

鍊咗一野就出咗

赤龍火 覺醒全屬+武器客制3屬=570火
帝王火 貼哂皮+武器客制3屬=560火
點解會高過赤龍既？

依到貼code搵巴打一齊打
真係無人要搵街場就搵高HR近戰隊友，個人第一日街場經驗係遠程死得好快

打錯點解一樣屬先岩

Btw提返個巴打帝王水斬味同屬性都高過赤龍水

裝用5件赤龍
要用剛刃+磨刀魚保白斬
斬味同以前赤龍武強化5屬性一樣我慣左 所以用得順手
係體3情況下仲可以出到挑戰5怨恨5力解1 如果唔要體3可以出埋攻5

爆碎打咁多場死咁多場

PC版有冇人想一齊放陷阱刷聚魔等級?
自己一個人唔知放到幾時先升到lv7

仲有珠位都輸晒比赤龍啦

爛暉有無雙刀勁過冥赤？

呢度連PC團都冇乜
點會有人陪你刷

新手 想問咩係滅龍石cut 要cut 咩

想問雷狼龍個任係咪出唔到rare12既珠

想問徹甲輕唔用赤龍可以用邊把 依加刷唔返赤龍

我洗咗50幾把先洗到

會出，黃色果粒「封印寶珠」有機會抽到，一場有一粒

而打危3一場可能有3~4粒

建議轉用激昂金獅重弩，可以走射+走填徹3，仲有盾同埋可以射擴3+龍擊

如果堅持要用輕弩就用普通金獅重弩

*普通金獅輕弩

佢係常客 我唔係老作
我都費事慢慢搵

無人理佢 我幫佢過闘技
佢係眩鳥都打唔掂
佢自己話俾隻嘢撞撚咗成場
我頂唔順放咗個break再返去幫佢打
佢把把武都舞唔掂 升9我上天

我好有心機幫佢A晒
識得召喚人上4樓

然後佢話唔識我

原來平時都咁串

屬會

巴打你咁好心 居然仲俾人當賊扮

岩岩咁料合 巴打建議點客制把野 2反動 2裝填 1盾？

無錯，配猛爆4件+利刃石，挑戰7+砲術5+防性5+解3+體3+KO3

街場爛閪冇咩人打佢對波

無point咪要靠圍爐
搞吓啲垃圾gif以為好好笑

上次就政協陳小春
今次就黑警袁詠儀

唉 我唔介意你地貼meme笑我 道理係我度
但係貼都唔該
避免貼啲垃圾藍絲內容

分享吓援擊配裝
精神轉痛擊可以轉客攻唔客會(好似係)

貼皮全會心9% 迫死cod
我揀咗5%會 其他攻
定係全部貼攻抵啲？

可以用赤龍+激昂，精神5+挑戰5+怨恨5+弱特3+體3+解2+特射2+通彈強化2

赤龍20%+精神40%+挑戰10%+弱特30%=100%

怨恨一粒可以換心眼

見到冇乜邊把爛輝有用
之前賣晒d爛輝武既人表示個心舒服好多

剩左超心3

執石頭其中一款石叫「滅龍石」
你直播個陣見到有人去d金龜個到踢金龜就執到
執完通常有5粒

客制有冇吸血？ 試過冇吸 上車d血唔識回既

藍都都贏到打有效部位就ok?

有無巴打可以開聚魔歷戰獄狼

同求

code?

3eAG iLt6 srrM

要就入, 得返兩條

狗衝緊

巴打你係日文名果個？

yah

唔該晒

唔該曬大佬

Agger
仲有肥媽都係藍屍嚟
首肥媽有話兒請大家唔好再唱!
我都已經開始戒...

又話多左外觀，都係乜新...
隻難西MR成件事hea到呢.....打素材無咩用，批舊武連素材都不如

個水波力王又要等多星期，隻game都完好心出盡啦屌

真係好HEA唔洗執腳印，直接打

我仲以為有新招式HEA撚到

仆佢個街，得素材俾你升，加屬加攻到lvl5就完，hea到

新招尾場好多，但reward好垃 圾

大家都講曬我要講嘅苦水

有冇steam巴打可以開個聚魔歷戰溟波?

但係爛閪武 可以 貼皮 等等好似勁過赤龍

想問下有冇斬斧校服裝

赤龍任幾時先再有差一隻角

都算多左新招架

有無爛煇場？

ps4 點解唔多見有人放活動既求難

我話物攻比赤龍高wo
屬性幾乎一樣 你打木樁都係每下差少少

都冇乜人刷

超解每炮弱極少 但物攻明顯高d
唯一衰在孔位差 搞到塞唔到防強

係咪個個玩steam版多d ?

因為帝王有屬會可以用5件赤龍 加多70屬

屌原來講緊盾斧無野了

把帝冰重弩用黎打爛西好似有得玩

你有冇設定條件?

如果任務類別係「未設定」係唔會出活動任務救難

想屌把冰盾斧嘅話應該鍊昇華的武器定帶有灼熱的武器

今日一場上位絢輝就出咗把援擊
通2速射手感真係好正

因為無偏移，指邊度打邊度準心唔會飄

灼熱

其實有冇list話咩爛輝武整得過？
就咁睇好多武器d數值同斬味都古古怪怪

太刀係咪都係赤冥6+5銳利，5+5+5攻擊最勁？

爛閪火太推攻+無屬珠好似重高攻，但得白斬

不過要用成堆貼皮料推，又要入聚魔做農夫

爛輝裝兩件個技話被秒可頂住唔死，原來係唔係即時死，幾秒內無人用粉回血都照死

Ching可唔可以講你點砌
用埋配裝器都砌唔到呢堆技出黎

赤龍一定最好 爛輝追唔到
覺醒就攻655 銳55
唔識控斬味用唔慣就攻65555

打屬性弩係唔係照用返赤龍就OK??
唔係好見爛輝啲屬性弩

玩咗一星期想問有咩刷珠方法

把帝王棍麻痺好似幾勁。
落埋飛燕，玩麻痺加騎有無得諗

第四區有枝徹甲好打好多

我推到上紫斬再用剛刃+磨刀3+道具強化3 hold紫斬

赤龍太刀炎王技+絢輝腳係砌到齊技嘅太刀裝喎
攻7達人7挑7無傷3超心弱特

用配裝器篤到：頭手腳赤龍、身腰激昂

你把刀覺醒炎王?
正常炎王3+爆碎2都出到曬技 冇必要用絢輝腳

想問下炎王3係出邊三個位？

重弩裝咗鏡後仲使唔使推會心率？

用配裝器自己禁下
佢會話你知

梗係要 個鏡係加會心傷害

皇金冰盾斧係咪都係赤龍5件

好似砌到攻6差一個slot位

太刀 手腰 炎王 頭身臨碎 腳絢輝
唔係太洗歐洲珠嘅情況下應該砌到滿意嘅

就算係炎王3+爆碎2都可以出到攻7 (前提係你有攻2
冇必要用攻5換炎王

點砌

用過cut唔到嘅？
幾時用咖？

上位 熔岩魚 best

冇兩粒挑戰2可以用絢輝a腳

我都洗左
但我想要弓多d

上位輸得仲多過m

有咁多咩
打親都得1～2
甚至無

你呢到3招技7lv技
我點解唔用達人藝hold紫斬？

3炎王2臨碎可以唔計衣裝出到攻5
你為咗2級攻擊（6基攻）放棄一個攻擊詞條（10基攻）

咁仲使唔使裝超心珠？

巴打記性真好
不過幅圖target其實係佢本人
我從黎冇質疑過你講嘅係事實
宜家笑緊佢貓車貓到2年後都俾人笑
唔係每個人都想迫害你 放鬆d啦ching

btw 你講嘅眠武撞龍 我係唯一一個走去試嘅人 獲益良多

現時校服
覺醒銳55攻556
每個po放一次

點解看破要出到7？

要吸血啊
赤套自動回血 爪零解會差2hits先觸發
同埋唔係下下都發動都逆恨 護石轉翻做挑戰者 有多餘位先塞逆恨

應該係想滿會心hold達人藝紫斬

啲人又話貫通打爛西好用嘅，試完啲數字，好似仲差過玩屬彈

想問下渣渣輝斬斧有邊幾把值得升

只要有3粒無傷體（比挑2同攻2易刷好多
其實出攻7都得 不過會出埋3招糞技

又撚狗

赤龍零解中間好似唔計hit

兩把麻都ok 一把傷害高 一把屬性高

看破4唔係夠咩

撚咩狗
眠武天下第一
撞牆就係輸出

呢套係咪最新校服
但要犧牲一個覺醒換炎王技？ 而家咁樣出到黎邊個高傷啲呢

其實係因為用爪/斬斧爪派生嘅話佢當你收咗武器要重新計過

thanks 咁眠同5屬值唔值得整?
之前赤龍把眠好低眠

一回聚魔歷戰冥波集會等
1點後出發

呢個肯定唔係校服
冇必要出炎王技

要適應下
套裝玩地斧係咪都得

理論上全攻/2鋭3攻之後3炎王2臨碎係好啲
只係我懶得刷過把太刀

因為要6+5銳利先出到紫斬，如果再出達人咪好低攻

雷 水 係勉強接受到
不過都唔係特別勁
要眠屬性高搵牙龍斧

銳55都出到20紫斬
達人藝直接著3件炎王

應該係盡量令就算唔滿足哂所有加會心條件下都盡量維持高會心 容易啲hold斬味

要計埋劍模式屬性瓶加成 唔係純睇面板

玩唔到地斧 玩到地劍
斧唔太食屬性

眠瓶暗改左

我見琴日有巴打整左把好似冰屬
有1500屬 果啲冇咩用?

赤龍榴彈盾斧覺醒應該全攻擊力定升一個斬味？

無留意 但麻應該萬用啲

要

改成點

3bH6 pYWL 7a22
爛輝-2

nerf 3變2

條爛輝咁長，貫通弩會心鏡要對邊度才有效？
還是總之對啱距離就得，貫通彈之後嘅傷都會有超會心？

我直頭冇玩過眠瓶

歷戰王冥波裝stat已出。

麻麻地好似。

我客制吸血+ 屬性， 貼皮全屬性，冰屬lv6, 但得14xx冰屬，上唔到你既1500 既係咪我漏左d咩？

仲等緊撞牆速刷爛輝片

應該1470到 之前唔記得客吸血

置頂#393咪有

咁冇錯了，嚇死

知道 多謝巴打

仲有冇位

有仲未開

有無危3場

唔係話眠武撞牆速刷最快咩
你地係用暴力既邪魔外道

推，有無人玩

-1

入緊

無人嚟
我可以等埋你先打

好

眠武天下第一
撞撞眠撞撞眠撞眠

到底點樣有逆上珠
我打左好多條熔岩龍啦

除左溟波仲有冇其他

你要打咩

獄狼同Juno, 因為依家啲素材淨係夠我整多兩三把新武器

有冇人同我一樣，有種俾mh背叛既感覺等我仲期待新爛閪咁耐

無雪山

點解歷戰金獅咁難打

太耐 唔等嚕

我攻5556會心5砌到差唔多
係捨棄左挑戰7
3件炎王加絢輝大波波同長腳腳
高傷係一時 靚係一世

如果未有得客製吸血是咪唔好用冥赤套?

而家入

外觀係咪一定要一套套咁著

一件件咁著

有分
部份係捆綁式一定要你一套著
但大部份係可以一件件著

可以混裝，但啲合作DLC就一定要一套著。
eg. SFV，Witcher，Horizon

點解金羊要set做夠時間就走

其實聚魔之地練等應該練邊個
係咪最好所有魔物都打一次 先練上去好啲

近戰定弩？
屬性弩 我冇裝吸血都射得好爽
徹2有裝

睇你想客製咩屬性
睇餸食飯

可以參考巴哈呢個post

援擊弩鍊金應該鍊邊個

上網睇攻略睇到心到煩
有啲又話唔好咁快上3個lv7
唔係有啲素材會拎唔到

想問冰斬係咪整風漂果把?

點解lv7 call咗金獅出黎但唔係歷戰

因為Lv7都仲有機會出普通金獅

唔好3個7係有原因, 因為有啲怪係區域特定, 如果你7lv該區, 就只會出歷戰怪, 而歷戰同普通嘅素材係分開

舉個例, 如果你瘴氣之谷7lv咗, 該區係黑轟特定怪, 到時你只會見到歷戰黑轟, 咁你就唔會拎到普通嘅黑轟料

最好就係先打一次普通黑轟, 再打歷戰黑轟, 兩隻料都拎過就可以去亞婆到用歷戰料換返普通料

好似就咁打歷戰已經可以換

要拎過非歷戰料一次先得

明白晒
唔該晒巴打們

好似得火山lv 7先叫到歷戰金獅

pc有無人玩

你地砌弓裝會唔會隊滿體術?

原來係咁
我以為未設定係所有都search 因為其他都會出現
剩係活動一個求難都冇

今晚番去試試先
thanks

唔係喎我打過歷戰黑轟未打過非歷戰都可以鍊鐘到換

唔夠輸出？

MR 698終於有第1粒
仲未有攻2

只要你執過佢啲聚魔料就ok
例如地下啲閃

體街

唔記得邊次更新改左
好似係獄狼個版本

有歷戰料就可以直接換普通料
唔洗打過普通都得

冇計 佢等煌黑
我建議你對微波爐都唔好太大期望

你講聚魔定唔係聚魔先？
我係聚魔一次都未見過黑轟
一打就跟人打歷戰
之後就可以鍊金喎

我係於獄狼之後既

因為早期冇得咁換
一定要打過普通料 執過先得

太刀除左冥赤仲推薦邊把

金火？

唔係冇set就唔會出
係set左就會出多d比你
佢一次search既數目有上限 所以先要鎖定個目標先
費事被其他任務卡住個上限

有冇危3

爆碎

竟然有啲咁既事
當初我仲對哂表驚自己有啲咩未執過

用緊冥赤爆破蟲棍
今次m級爛輝有冇邊把好用過/拍得住呢把可以俾我刷下？

認真問
打溟波同冰咒洗唔洗防強？

所以活動唔出係因為本身佢多救難？

唔會唔出 就算你冇set都會出幾個比你
但唔會出曬 所以可能會miss左
我覺得係咁

但我set未設定未試過見到活動喎

Code?

打歷戰上車零解真係危險
其實係咪要客製吸血3先搞得掂

有無爛西場
街場打到好灰，又唔撞又唔落石

你要睇實隻怪既動作
見到有問題就要即刻落車

隻爛輝好撚難打
想問下有咩武器值得升?

所以係睇彩數？

巴打想刷咩

原來改咗

除咗金羊都ok

係掛？睇有冇人玩既姐

想砌套眠斧聚魔用 客制吸血+異常3 如圖
解放3後 +睡眠強化有790 比起牙龍如何
仲未save 可回頭

好好笑呀小妹

Sky呀日本仔之類嘅channel 咪有玩過眠武
今集屬性上限提高咁多
唔好講到好似我一個人用咁
我都係睇片跟人學
聚魔都好多人咁玩

睇動作唔好鳩上
唔對路要落車
吸血一已經夠用
真係驚可以配體回up

又斷章取義
今日赤武變咗condom 未？ MHW燒山

你燈到赤武收皮之日再上水啦

聚魔玩眠係for撞牆執掉落物執素材
平時打調查危三活動任你剩玩眠咪打得慢

赤武部分武都收撚咗皮啦
唔知邊條撚屌乜數據都冇已經揾嘢屌

歷戰麒麟金獅

巴打 我唔知邊個對與錯
我淨係知個post你入左黎之後好多鬧戰
不如你高抬貴手

為反而反

眠係好安全又快嘅方法
打野團又快又方全
講緊街場啲質素咁參差
最大限度減少隻怪行動時間
少咗人貓 又多咗爆頭嘅空間

今集屬性上限拉高先會有人玩眠

撞牆基本上就係今集辻本sell 你嘅嘢
你話唔撞牆你的確係要打半日先完任
尤其金獅子

你盲目否定眠武
咁你有咩反駁論點呀
駁唔到就圍爐

你話新爛輝收佢皮
結果係無 你睇返成個post先
頭幾頁已經話用返赤武

之前成村人去洗覺醒 如果兩吓就被取代
以後有幾人多玩呢啲大型任
唔好再死撐喇

我係屌佢上次出啲普通性能 同頂武差唔多
唔係無數據 係上次嘅數據

咁今次結果係點？
雷聲小雨點仲小

?emFhrbRwDAm
sorry 久等了
pc 大家入黎再決定刷乜

冇人話完全零撞牆
但你講到全場要打眠執石仔無限loop嚟打
安全係安全
但快呢樣野我就完全唔認同

即使你好撚眠得咁又點？
依家平日打危三調查係講緊十分鐘到
你淨係玩眠撞牆再打再眠再撞牆
你十分鐘又眠撚到幾多次？
俾盡咪兩次
先唔好講如果同隊有人玩弩嘅話可以控場
呢個情況你嘅角色已經俾人replace埋
你講到用眠武喺街場好撚安全
咁講法街場咪都會有on9仔唔識收刀整醒佢

唔係講到話眠武係垃圾一文不值
亦唔係講緊撞牆冇用我唔會撞
而係講緊眠根本唔應該被吹到上神台
同埋為咗額外撞牆輸出放棄調高攻擊力去玩屬性

條傻仔又入嚟嘈

702MR終於出第1甩攻II

頭先一野出咗2粒挑戰體力

想問下植生所有冇得種爆裂果實？

冇人幫佢果下慘

講下其他嘢，究竟龍屬太刀用冥赤定帝王金屍套好？

冥赤照大家講嘅銳55攻655，我自己就客制回血+會心10%+一屬性
1007 15%會心 210屬 紫斬

帝王金屍套我就當客制回復+攻擊，貼皮就全攻
1016 15%會心 480屬 白斬再送多個會心攻擊屬性

有

整套爛輝係隔離食藥當有做過野有冇諗頭

請問g位爛輝使唔使好似以前咁四個人打，係咪單人solo都得

有冇人刷危3 PS4

是 solo易好多

solo都得，如果你覺得輸出夠就，TA啲人好似打緊7分鐘，印象中頭6分定7分鐘趕唔到佢去3區就會離開試過一入街場就條龍離開左

喇老實講所有玩屬性ge武器爛輝係收曬赤武皮 已雙刀為例提升超過10%

順便吹個笛好嗎

有無PS4巴打一齊刷下聚魔料

佢會話我哋圍爐

頂盡俾埋眠盾斧

有冇code

甩甲前: 先掉定3粒滅龍石
甩甲後: 4粒
隻龍一舉曬雙手 例如噴火 大火車 即刻再掉第4/5粒就cut到
但係覺醒狀態無得儲石只能cut
所以第4粒儲既就要係前面過程預掉 覺醒後就可cut

唔一定滅龍石 可燃尖銳粘著唔知點解時得時唔得 掉既數量可能有影響
而滅龍石就肯定得

太刀唔玩屬性 屬性補正好低
計算翻紫斬補正赤武大概高12基攻到 姐係一個攻4 少270龍屬 姐係絕大部分時間都係赤龍贏

6Ept EwMw nWPb

不過我剛剛出咗去打救難

危3係唔係會出靚珠ga
打極都係得r10

想問下歷戰黑轟嘅聚魔料係咪冇得煉金

咁原本嘅貼皮客製系列
屬值已經高過赤武好多啦

講野有point先得架
無人buy佢仲自己亂咁吠

屌佢老母啲人打霧瘴都唔落耐瘴打撚咩

各位貓飯點配？仲係食緊推薦貓飯

yes，我都知太刀主玩物理，所以就係想知如果打弱龍怪，呢把嘅屬性補正追唔追得過冥赤
本身我5屬冥赤太刀都有整，所以研究緊

貼皮其實就算屬性我記得都係得冰魚贏赤龍 但物理輸 所以打物屬比低到2咁貼皮先贏少少 但而家爛輝打咩物屬比ge怪都係贏赤龍 除左d唔食屬性直頭要用物理武器個d怪之外
因為除左本身武器數值好好 仲要自帶屬會可以用曬赤龍5件唔洗用垃圾冰龍裝 呢到又多20會心70屬性 裝d孔又好裝埋挑戰5怨恨5攻5都得

一向冇落 要落㗎咩

唔係你講就係
我有point 係基於事實啫
而且無人駁到

赤武無變condom
今集逼你飛翔爪
屬性武抬頭
撞低金獅打頭係快過4條友圍住佢跑

樣樣都係事實

啲懶好笑嘅Gif 圖唔係論據
只係無得駁發悔氣

有道理唔洗有人幫
香港人反共都係咁反 香港人永遠都唔夠14億蝗多
但係一樣要反

仲等緊眠武撞牆速刷爛輝既片

應該係睇出唔出到封印的寶珠 封印的寶珠先有機會出r12

食飯時禁下你手制中間塊pad
一般都係食全攻飯
保命就食個貓保險飯 大毅力 當多條命

技能就睇武器
弓手會體術 射擊術
徹甲銃槍會食砲術
通常彈弩食射擊術
有d人ta會食堅定不移

如果你求嘅係長期控場
咁嘅話如玩遠弓？
麻又得徹甲暈兩次眠又得
比純眠武好得多

你問我有冇試過
印象中最高眠嘅斬斧係牙龍斧
最多都係用喺聚魔撞牆執掉落物
效益同攻擊力係唔及其他武

冇錯撞牆最重要係輸出時間
但你調高眠值自然會放棄輸出技能
唔係講緊丁咩數字
而係眠屬素材武係攻擊力較弱
你倒地時打嘅輸出自然差幾皮
咁不如整把高攻直接打就算
唔用眠都可以倒地
用眠只係增加倒地次數但都犧牲咗平時嘅輸出

至於你話唔倒地就冇辦法追弱點打
我建議你練下技術

同埋冷靜啲講咪幾好
唔駛下下人身攻擊

爛西係啲攻頻高個啲武器先有用

ps4 真係未見過過有活動求難

有wo
今日先入咗幾個活動救難玩

曲？

如果我套裝冇耐衝但又想打團戰
堅定不移可摸以代替？

眠武第一，巴打幾時出眠撞眠撞M金片等學嘢

唔得 貓飯個個冇耐衝1效果
但有耐衝2個 本身坐低變停一停嘅效果

爛輝龍係唔係是但一件武器升左都好撚勁

我都就700，希望快d出

推一推 暫時3個

咁你玩邪教就唔洗討論啲近攻流派啦

你多咗制伏手段
變相確保全隊可以穩定啲輸出
例如打啲一貓任
你都唔想隊友炒車啦

你會場場都有3個TA佬入隊咩？
自己友都無咁勁何況街場啲人

致於你叫人練技術
其實眠都係要打頭先累積得快嘅
唔係唔洗準繩度

7e3Y ha4j uPDf

PS4聚魔求歷戰JUNO 或獄狼

其實真係冇意思 紙上談兵
最重要係討論完冇人係遊戲方面有得益
上次皇影巴嘈嗰單 完咗起碼多咗人問點解會咁砌
成日mhw 變咗一個人嘅擎天柱
又粗又長
佢覺得眾人皆醉佢獨醒就由佢啦 好嗎

無終止的淘金記
用咩弩打方便呢?

暈要打頭先儲到我就知

眠都要打頭先儲得快？？？

800先有第一甩

到底我地係咪打緊同一隻game

推推

爛輝援擊弩 通2 今次更新後有無勁返啲?

咁啱聚魔有隻歷戰Juno係到

但我會掛機食飯先, 巴打如果唔介意自己打可以入嚟

自己打好崩潰
因為我自己都有

好似400幾就出左

有獄狼但我唔想打

69咗3個月先出, 差佢就齊珠

玩片手玩到停唔到 把野係估唔到咁高攻 我屌

600幾出左2甩

單手大劍

這些機會

屌出超心冶癒

又易用又高攻攻速又快又高屬又有得擋有得持劍用道具

是咪最強武器

佢意思係屍套？落左係好打好多嘅 尤其近戰

除咗打點細同難精 都真係幾屈機

想問下快速合子彈個陣 會唔會因為單雙數合少左子彈？

eg 徹甲lv3 每下可以合2粒 但係個身最多9粒

咁會唔會合到第5下個陣少左1粒？

屬性武抬頭 太刀：am I a joke to u

逼你用飛翔爪 拎住把槍指住你？
條龍係咁飛 逼你用閃光彈
條龍會毒你 逼你用解毒藥
今集把把武器都加左新招 又逼你用
太刀又逼你用特殊納刀 唔用輸出低好多

無期望過隻水波，只諗住難西會有驚喜過紅龍

唔只冰魚 水妖 馬仔 毒 眠
呢啲屬值都過到赤龍
大劍 錘 應該仲係冥赤痛啲

咁眠片手咪好難玩

用開徹甲邪教 尾區先打頭加控

點解每下可以合兩粒 唔明

你total可以合39粒子彈

假設你個身仲有五飛
你調合嗰陣時咪會整四飛俾你

Sor銀火裝射箭無位落

突然發覺
定你個合字係解 「入」

reloading

如果係嘅話
係啊 第五下會入少一粒
所以通常打到咁上下就要快調合定子彈先（而呢個動作通常都會入彈嗰陣時做埋）

合同入係完全兩樣野黎 我講咗啲咩你自己參透下

但1粒徹甲lv1+火藥lv3 等於2粒徹甲lv3

eg 咁當個身有2粒個陣調合 咁會唔會哂左1粒lv3？

其實唔中招嘅話唔落冇乜嘢 又唔落又貓車就抵屌

點解1粒徹甲lv1+火藥lv3 會合到兩粒？

thanks巴打

因為真係1出2

唔怪得我啲眠彈唔夠用
原來要打頭會會多啲

我見咁樣 我新手唔太識

巴打你係啱的
所以如果你係雙數彈個時合全部會食你一粒

你無get錯

睇一次game play你會學到好多嘢

輕弩嘅話

基本上你學到
入彈嘅時候快速調合
卡彈嘅時候轉打上面嘅彈種再換彈種黎入彈
盡量打頭 打唔到照打身

你輸出已經會大增

係我on9而家先知

自隊十粒

多謝2位巴打解答

屌我真係而家先知 好撚柒

ho

人人都有7咗既時候
我都7唔少

唔怕啦 又知多左樣野

走哂既 巴打們唔玩住？

你無point為嘈而嘈之嘛
眠撞我都玩過，食隊友輸出
如果隊友3個都保命低攻裝咁你眠條撚咩
金獅入油雞隊打幾何佢會周圍走？
P字頭射撒甲控住佢又得，佢打我太刀見切又得
跟本你技術、輸出唔夠發脾氣𨳒隻game

不過諗諗下 我知點解會好少雙數合彈
因為基本上都係入彈嗰下合彈 咁入彈基本上一定係13579
所以冇留意

我抖下食個飯先

搞到想玩重弩 一發190真係未見過

用弩不用腦

btw輕弩衣裝係咪都係例牌滑空+轉身

滑空成日一有地形就飛起左

太刀係食物攻多啲 咁咪唔洗玩屬
咪偷換概念

屬攻武器 弓 雙刀 片手精準 紅斧
已經唔係上集全部無屬玩法啦 呢啲變晒屬攻

你唔用爪 今集肉質改硬晒你有排打

飛龍唔一定靠閃 閃本身就nerf咗 遠程又得 蟲棍又得爪又得 投射物都得 攻略法多於一種

但係肉質問題
除咗用無視肉質攻擊之外
要爪上去削咗肉質先打得痛
唔係全世界都撤甲/銃槍儲力炮

你焗住都要跟佢用飛翔爪削肉質再打
咁就係逼你唔同武器都重覆做呢樣嘢
大劍又好斬斧又好都係要重覆咁做
即係單一嘅玩法 打赤龍佢快速回復肉質更加係削到傻

少咗削肉質呢樣野 隻遊戲會流暢好多

至於武器加新技令到玩法多元化

唔似爪咁 把把武器都逼你用爪 重覆同一樣工序 輕武屈石仔 重武削肉
公式咁樣

中招咪掉解除煙筒

太刀係好玩但要練多啲個居合先得 基本上冇次觸發到

抵銷果實都得嘅 係要回血咁解

以前係太刀狗
機緣巧合下用咗次劍斧
完全停唔到手

去訓練場用過下 唔識用

變形斬同零解好爽皮
我試過下充能斧唔識用

係咪通常用劍mode?

用開劍mode多
強擊瓶加攻

遲啲試下

我玩太刀勁低輸出 自己玩徹甲七分鐘左右一條活動雷狼 太刀要去到十分鐘

爛輝外觀

要舊金獅先打到
而且個單發自動裝填好撚難用

佢難精個位係因為打點太細?

如果玩徹甲新金獅重弩
係唔係配爆碎5件裝，出炮術5，解放3，利刃石
仲有咩技能要出

冇記錯係爆碎四件齊天腳

KO 挑戰

err強壁？(利申冇玩重弩純靠印象講)

大個仔喇
唔好再用 「之嘛」呢啲細路發脾氣嘅語氣喇

你果種講法只限你有特定隊友

你話入油雞隊
係咪全球玩家都入到有油雞隊？唔係
係咪個個玩家都玩到控場流？係

咁我果個講點就係可以好廣泛咁應用
你果種係要夾到特定人先做到

咁我都可以話「我去搵啲TA佬玩洗撚撤甲」云云⋯⋯你無論點就放其他人上枱話邊個邊個carry 你 咁你自己喺團隊入面有咩價值

「如果隊友3個都保命低攻裝咁你眠條撚咩」

如果3個街場都背水谷攻呢？三貓晒你見切條毛咩
拿，我跟你架咋
事實係頭幾頁已經有人投訴街場卡到仆街
你叫啲街場友百分百見切？

你人身攻擊都改變唔到事實
你話我技術廢所以嘈

你知唔知我係嘈緊
無新龍、翻炒亞種同爛輝 玩法單一
同我技術有咩關係
你個邏輯炒晒車

唔份氣又下個post用標題/gif
做啲支那式批鬥 仲要用藍絲素材 唔藍唔殘體都唔用

1. 4件已經有挑戰者7同炮術5，唔使5件
2. 徹甲上限靠提高攻擊力而解放

記得呢2點，再用配裝器試吓，睇吓自己啲珠出到咩技

原來4件，我打極都冇碎龍天殼，反而有爐心殼

煉金婆婆幫到你

190 一hit

係喎，一時醒唔起
等我係咁開碎龍打
另外，歷戰調查係唔係主要出珠多

紫色格出珠
要刷素材好似係普通調查任
唔好晒時間打，煉金一下搞掂

猛爆碎龍會出碎龍天殼 你知架可

一嚟
二嚟片手有好多動作可以派生JR
拔刀JR好撚難
你見TA拔刀後跳個動作好順暢
但其實好難撳
好似要舉盾+後跳一齊撳定唔知點
冇乜研究片手

一撳錯出唔到JR就會變RJ

知呀，打咗十幾場都冇

咁學樓上巴打話齋 鍊一鍊輕鬆

我猛爆一場四粒碎龍天殼都冇爐心殼

屌丫覺醒緊赤龍輕弩
頭10次就出到屬性裝填2然後直上3諗住爽啦
點知最後個攻5累咗十鳩幾次都唔出

直接用transmog唔好咩

睇運氣

有冇咩技會減風暴槍能量cd

集中

有無巴打幫打絢輝龍，過唔到

其實佢好似得後跳+O果下按三角同爪果兩下有派生唔係咩?

不過多數都係用後跳果下黎出
爪出係好撚難同埋唔係成日用到
不過用到隨心所慾咁兩招都用到就真係叫畢業

拔刀後跳小tips
撳一下R2然後先撳後+O 萬試萬靈
一開始唔識 成日諗住要撳實R2再後+O
成日變RJ

講緊收刀狀態立即Back step嗰吓好難出

ps4/pc?
馬？

哦 我屌
依下真係好撚難

Sorry 上個Post都問過 武器外觀仲係搵唔到係邊
巴打話 客製最尾有 但唔見
係咪唔係把把都換到

PS 4

7eeC FrJF nJC4

零解套要唔要集中？

揀客制強化->武器

你主線未過？

開瓶快啲
不過開瓶都只係十幾秒嘅事
感覺上強持三重要得多
同埋強屬性／減氣／滅龍瓶覺醒速度快唔需要集中

總之睇你自己感覺啦

一fail就變原地舉盾

Ib未爆

咁可能就係未開呢個功能 一步一步黎 打主線 上100mr

做完呢兩樣
歡迎進入mhwi

我刷撚到以為攻ll 係都市傳說

好 tw有冇巴打得閒幫我過下主線

pc/ps4?
code?

過咗天地煌啼龍算唔算完成全線
我都見唔到個武器外觀

有咩方法可以快速升到999mr

唔清楚了
可能要100mr? 官網冇寫

唔洗100mr
好似打過客製強化素材就會出 所以要去打歷戰

Ps4 code 陣間比 我搵2條龍先開 thx 巴打們

發覺呢到好多都ps4

咁係正常嘅，呢度啲人玩ps4先

用眠麻彈打頭打手打身打翼打尾都係一樣91點屬性值，打頭唔會多d

眠彈打頭打翼，累積182點

麻彈打頭打手，累積182點

玩開幾個ver都聽frd講打頭先易上控 而家先知唔關事

眠斬斧 有減氣值
係要打頭

有冇巴打幫拖幫我過主線

聚魔歷戰危3 一隻升一lv
不過我就寧願打調查危3刷珠算 本身都唔少經
弓撚表示到而家仲未出到粒痛體術

幾時先肯改返個戇鳩掘野時間

弓黎講剛射珠重唔重要？4珠粒裝粒3珠好晒位咁

重要，散彈珠最少要裝一粒

求幫，thx

隻龍有無咁易打，街場都15分鐘場
野野百幾傷

易過當時上位個隻

15分鐘咪算耐

我開波啦
7kNu MrFY 6zha
歡迎其他人
ps4 雷狼刷珠

蝗怒恐暴龍是咪終極小器龍
次次佢撩其他龍打交都係打足全場

要夜啲先12點打後你仲會唔會打

有無絢輝龍場

係黑警，見到手足就咬住唔放

你試下開車車車調查係龍結晶啦，佢一見到恐暴龍，已經走緊，之後成場你淨係追住佢

之前除左打ta都無乜機會用到
依家5冥赤就需要了

又有上次2位巴打帶我 謝carry

體術5重要啲定剛射

今晚ok

上位個時，打一野白字十幾
依家係咪都橙字百幾
但係一樣既係隊友一樣係咁死

剛射 剛射係弓主要輸出黎

打緊黑狼鳥？

冥赤定絢暉高傷啲

各位ching刷珠都打活動雷狼龍?
一粒靚珠都無好灰

呢鋪我撐你啊影哥

pc有場?

JR果4個派生都幾煩
1. 普攻+後跳
2. 拔劍中+擋+後跳
3. 收劍中+擋+後跳
4. 強化射擊+JR
淨係打碌柱都練到ON99
打怪仲要打弱點真係好撚難

冥赤5件配帝王弓好似高傷過銀火4件配冥赤弓

佢乞屎食啫見到佢亂入立即請佢食屎

刷危3調查
唔洗打死1條龍咁悶同埋多啲封印珠

冥赤5件配帝王弓同冥赤5件配冥赤弓呢
因為我見板面屬性好似冥赤弓高啲

但係帝王弓自帶屬會

冥赤5帝王弓，因為帝王弓自己有屬性會心。

你係啊包定日文字？

帝王弓自帶屬會 冥弓冇
而屬性弓一定要有屬會先有傷 所以唔會冥赤5件配冥赤弓

好似仲有個係向前碌+後跳

刷珠 重有無位？

13x mr
岩岩睇倉原來有兩粒

-2

咁我之前整既冥赤弓咪無用?

我想整微波爐太刀外觀都無

6AjD vWRn MhRF
爛暉-2

btw 升龍爪其實最大作用係咩

有冇爛輝場

弱化
一下升龍爪=一下輕武器弱化
所以升龍爪+片手弱化先可以直接弱化條龍

啱啱開場仲係lv 1

4Dmk DZuQ QCKd

利申新手開iceborne冇耐咋😭
第一次打絢輝
求咁多位師兄帶下
最多努力唔貓車

有wo
要歷戰微波爐聚魔料

原來頭先唔係同緊你打

點解我把冰斬斧 客製1吸血其他屬強
貼皮除左最後冇得貼屬都貼屬
都係得1370冰屬上唔琲14xx

呢個實有啦之前整吸血儲落一堆

去樓上個場

啱先貓左次唔好意思 笛新手

幾時先肯比一粒心眼珠我

點解我成日玩片手都唔識d 術語
求解

跳後 跳前 精準亂舞 係？
跳後 跳前 跳高 係？

爪又係咩？ 爪升龍拳？

想問下客製要打聚魔咩龍先有？
例如新金獅重弩
一般要地區lv幾先有？

唔緊要我睇緊動畫 希望今既爆到主線 你勁好人

超心珠係咪一粒都夠？
暫時得兩粒

要出超心三

1.3同1.4差咁遠？

超心二 無傷三
定係超傷三 無傷二

邊個痛啲

睇你用咩裝，用赤龍裝一粒都唔洗，自帶超心3

超心優先
無傷未必經常發動當bonus

你玩日文定英文版
冇理由唔知㗎喎

要做古龍調查 點可以做快d

a字頭同n字頭兩位巴打好高攻平均10分鐘一場

有個調查達人護石 裝左之後執哂d痕跡一兩場就爆

炎龍三件爆碎兩件

冇出赤龍5？

有冇巴打可以比套奶媽裝我參考下?
手太殘了 都係幫人補下血算

1001

有 你地係計埋貓飯先有?

最新果套爛輝裝幾好，技能出廣域、滿足感、快食、茸好

保命出耳塞5、體3、加護3

係咪未拔刀

拔左 你地係咪都係用渣渣輝風漂
同埋最後果下換皮冇得加屬

冇
貼皮,客制,劍型開武器,赤5就夠

你地最後果下客製係咪冇得升屬
我唔夠料睇另外果兩種有冇得再上
我最後係獄狼龍客製

來了
而家開機

明白了 原來冇用齊5件赤龍
我用左之前果套搭兩件炎妃
冇左整備5其實應響大唔大

thanks
即係有滿足感/廣域就alpha,
頭就alpha/beta都ok?

腳就另外揀有耳塞?

同埋武器用咩好?

新爛輝衫同褲好似幾好用，快食3毅力保命唔錯

耳塞可以用護石

武器可以用笛或者片手，笛可以吹效果又係重武可以幫軟化

笛用赤龍 麻痹都ok?

反車 sor

笛好似要睇音色？完全唔熟

想問下有無方法快速搵錢

賣料

魔物素材？

我揀完但係佢有時得一粒星有時冇星 跟住又抽唔到個技出
有冇辦法可以一定出到個貓飯手水？

唔該哂A巴打同N巴打carry我

+1

係
你整完d基本裝之後其實再打d魔物料都無乜用
賣剩少少做後備就得
聚魔料另計呀下

991

謝謝

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥